點解有啲帖無like dislike

點解有啲帖淨係得回應
無like dislike
諗左好耐都諗唔明

新野黎 遲過P牌出少少 為咗唔俾人帶風向 post出冇耐唔顯示正負皮

入黎睇人撚樓主點知個個咁正經

你部電話壞左
要換